你地真係當佢地condom咩

正評： 係，condom黎
負評: 包住condom既鳩

推先